{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 무릉도원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前連絡をお願いします。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットの同伴入室は拒否されることもあり、そのための払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいており、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は事前にペンションに連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能な場合もありますが、ペンションに事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の紛失や毀損は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火での魚や肉の焼き方は安全上認められておらず、持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、喧騒な行為は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の間違いはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 637
    }
}